大遊行和開花不是對立

大家有無諗過，其實大遊行同18區可以共存?方法如下：

1. 先組織同六日大遊行，申請不反對通知書。
2. 如不反對通知書沒批，或黨鐵又擺工，自動變成和游行相同主題的18區開花，你唔比我遊行我地就要你ot, 做野做到精神崩潰
3. 另外，開花可以係平日夜晚做等d 狗無得休息

大家點睇?

光復香港
時代革命

自推

再推

繼續休息

不停推

可唔可以有個投票, 共識
遊行完左, 散左之後先會開花

就算有tg, 大家都係喊住咁走
有一個好淒涼既畫面
講明示威者會散左之後先會開花